有無手足有正叮餃子推介

成日開夜，有無巴打有正急凍食物，好似叮餃子推介

雙麟 抵屌

雖然條女唔錯不過

好唔好食先

cp雞肉餃子

咪道一般
但三十蚊度有一百隻
簡直窮撚恩物

利申：之前買左兩包番去，食到想嘔

睇到好多人話正